真心問：放火有咩用

如題，最初以為係buy time 等大家走
但宜家消防嚟埋都未散

Be water.. 義士一個都不能少呀